電腦定格 聲音重覆訊號聲 keyboard燈息左 mouse郁唔到

部機新砌, amd 2600 + Asus b350f + 1070ti + 16GB RAM
如題..成日都係咁..有時會藍mon: CLOCK_WATCHDOG_TIMEOUT
都唔知點解決
求高手教路

一舊水放比我

好大機會Ram 唔夾

thanks 我問friend 借ram試下

超左幾多同ram係邊款bois更新左未呀

corsair ram, 更新左bios啦
無超都咁阿